每日返工先叉電話，一個月可以慳到幾多電費？

可唔可以帶埋switch/ipad返去叉？
俾老細發現會唔會扣人工？

500

帶埋尿袋返去叉

唔夠位
帶埋拖板會唔會太過分

早幾年好似見過差唔多嘅post

50蚊一年

咁少

理科撚

基本上來講，電器既W (VxA) 大概就係等於你24*7咁用既情況下每月既電費（簡化左，有少少誤差，同埋中電港燈會差少少，但易計好多）
例子：

5V2A(10W)既iphone充電器假如24*7咁充，一個月就係$10蚊，但因為現實上3個鐘內一定會差滿，所以實際上係 $10除24乘返3，即係大概係$1.25/月

iPad充電器我當你用29W充電器來快充，即係大概係$3.75/月

其他電器都可以咁計，例如55Wh既冷氣（其實冷氣開耐左個室溫穩定左，唔係真係用好多電，反而開開熄熄仲用得多電），24*7咁開大概就係$55/月

黎先生可能要返工叉電

補充，24*7指既係
24*7*30日 成個月咁不停開

下
冷氣55蚊一個月

55wh
1匹=735W

因為佢部冷氣55Wh 家用正常去到1300Wh

full load 大過55係正常
不過溫度穩定左之後係會用少好多
所以先會話 冷氣加風扇仲平過單開冷氣

冷氣機-冷氣容量：

3/4匹7,000英熱單位/ 小時-(2.05千瓦冷氣容量)
1匹9,000英熱單位/小時-(2.64千瓦冷氣容量)
1.5匹13,000英熱單位/ 小時-(3.81千瓦冷氣容量)

820
960
1,440

在夏季每8小時約$7.13
在夏季每8小時約$8.35
在夏季每8小時約$12.52

我房部0.5匹冷氣 一開既時候係700W, 但其實個溫度降到去24度佢就會keep住係55W，始終冷氣唔係長期都chur 100%load
唔同屋企會有唔同，我屋企比較陰涼同依家天氣都唔算熱所以只作參考，最好都係用meter睇返實際你部冷氣係用電量

變頻就係
我屋企得定頻 所以食電好多

開幾個鐘就熄同長開差好遠架
一間屋既牆壁其實熱容比好高，你部冷氣好大部份既製冷有機會都係比你幅牆中和左
依個都係點解開幾個鐘冷氣，熄左冷氣好快就熱返既原因
但當你係24小時咁開，反而用電係會少左好多

全部都睇唔明
不過好似好勁

買隻100W分頭 過江龍都义到喇

買部3310會唔會直接啲解決你嘅問題？

廁紙 藥 水 電 茶包 咖啡 零食 口罩 餐具 杯
你明既

我揸埋架tesla返公司叉電

連差下iPad尿袋都唔比，你老細都幾小氣wor

有d人帶埋飯煲仔返去煮飯蒸肉餅。

佢本人係靠番工黎叉電
一放工就頹爆放電